過多幾年雙非蝗開始長大成人

[img][/img]

唔怪得班小學雞全部講蝗語

00後差唔多有一半係蝗,幾年後赤化速度急遽惡化

乜登都要增設北話台

都係好事，圈養呢班垃圾

傻豬
到時成個登都係講蝗語
係你d死老鬼求admin開個香港話台

過多三十年 普通話就係香港既主要語言

有冇諗過 我地呢一代重視既野 其實下一代係唔會重視?

今日都阻止唔到5p話入侵
更何況蝗語

帶小朋友落公園玩就會知道，
廣東話已成邊緣語言